# WebProfy. Тестовое задание на вёрстку

Задача: сделать мобильную шапку и мобильное меню. Вот так это должно выглядеть и работать: http://take.ms/hLjhO

## Инструкция

  - Сделайте форк репозитория и склонируйте локально
  - Установите на ПК [Node.js](https://nodejs.org/en/download/), если не установлен
  - Установите Gulp, если не установлен (Командой ``npm install -g gulp``)
  - Установите зависимости: в папке проекта запуститt команду: ``npm install``
  - Запустите сборщик командой ``gulp --local``
  - Откройте в браузере страницу http://localhost:3000/test.html
  - Откройте панель разработчика в браузере и включите эмуляцию мобильного устройства. Мы будем проверять на iPhone 5
  - БЭМ-блок с мобильной шапкой уже подключен на странице, но он пустой. Блок лежит в папке /blocks/header-mobile/

## Критерии оценки

Мы обращаем внимание на всё, включая отступы в файлах и орфографию в наименовании классов. Так как никаких PSD-макетов к заданию не прилагается, пиксельного соответствия с демкой не требуется.

## Результат

Результат присылайте на сайт https://www.testyourself.webprofy.ru/ в виде ссылки на ваш форк репозитория